【有圖】吳沚默呢個「Look+動作」想點！！！

好撚正

一向都好鐘意佢

搵老闆

big 6 g no la

Lm